Groupe Gestion des Notes:

###  MEMBRES GROUPE 

AGNERO NOMEL
AHIBO SIMEON
KOUAME KAMBEL
MELLES KEVIN
YAO MOYA

# DESCRIPTION DU PROJET 

Le projet de gestion de note a pour but d' aider les acteurs de la pedagogie a gerer effcientement les notes et moyennes des etudiants.
## Regle de gestion
    -permettre l'insertion des notes des etudiants
    -effectuer le calcul des moyennes 
    -effectuder la deliberation
    

# UTILS 
 [1] . installer mysql
 [2] . installer gcc
 [3] . installer libmysql-client
 [4] . installer Mysqlserver


 ## START PROJET 

[1]. importer la base de donné "gestion_note.sql
[2]. changer les configuration de connection a Bg mysql
[3]. gcc -o connect $(mysql_config --cflags) *.c  $(mysql_config --libs) 
[4]. ./connect


### With make 

taper `make`

Enjoy !!!!

